##Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсию используют если одно действие можно разбить на более маленькие одинаковые действие, результат которых очевиден. Можно использовать вместо фор, для улучшения кода. Очень часто рекурсию используют для обхода объекта в глубину.
